傳中国共軍越過邊境開抵緬甸 繆斯鎮停滿軍車

4月6日，知情網友披露，中共軍隊已經跨過中緬邊境，抵達緬甸的繆斯鎮。網友發佈的視頻顯示，繆斯鎮的街道停了一大排軍車，包括裝甲車、大炮、物資運輸車等。中方稱是要保護緬甸的天然氣管道。但官方對此沒有任何報導。

網友發佈的視頻顯示，位於緬甸繆斯鎮的街道停了一大排軍車，包括裝甲車、大炮、物資運輸車等。每一輛軍車上都插着一面中共五星紅旗。街上沒有別的車輛，看到有似乎是緬甸軍人持槍在軍車邊上守衛。路邊有身着便衣的男子用手機拍攝。

據悉，緬甸的邊境小鎮繆斯（Muse）有“緬甸的深圳”之稱，與中國一側的雲南省瑞麗市接壤。

據維基百科，中緬油氣管道是連接中國西南地區和緬甸的原油及天然氣輸送管道。全長793公里，起點爲緬甸的若開邦皎漂，設有6座站場工藝設備，在緬甸境內途經若開邦、馬圭省、曼德勒省、撣邦，經南坎進入中國瑞麗。2013年7月28日，中緬天然氣管道開始向中國輸氣。

都估到想入侵
係時候射巡航導彈轟炸中共油官

我反而想中共咁做
因為緬甸人反抗性咁強,再加上山區咁多民兵
到時中共就要放大量軍隊/ 維穩費 落去, 從而拖垮中共

就好似 蘇聯入侵阿富汗咁
結果搞左十年, 都搞掂阿富汗, 最後蘇聯退兵
由於用左大量軍費, 所以拖垮左蘇聯經濟, 間接令蘇聯解體

有時候一場唔起眼既戰爭, 係可以拖倒一個大帝國

中國吞併緬甸 = 德國佔領蘇台德區

翠翠同布里茲尼夫係好似
都係將全部前任改革開放政策陸續收緊

咁搞笑，
一個國家軍隊就咁就入咗人哋地方。

中緬一家親

同時隻三手航母忽然下海係轉移視線

支共軍事干涉別國內政

和平霸權

兩國實力太懸殊

為左條油管

不過應該係副線，主要想聲西擊東突襲台灣為主線

緬甸軍佬咁就送咗個國家人

歐洲派海軍用巡航導彈 炸爛條管道 就夠 唔洗上岸

緬甸即將成為中囯不可分割一部分

滿意啦班軍佬？

香港似係蘇台德
一樣都係毀約

外國勢力

香港更似但澤自由市（而家的格但斯克）。

緬甸=蘇台德，或者係奧地利。

所以大家國際文宣果陣，將Nazi 2戰前夕的入侵行為同而家中共手法互相印證。保證西方世界人民馬上響哂機

當然中共比起Nazi更衰多一重：超限戰病毒，統戰滲透，人民戰爭

人地支持既咪就係連登仔吹捧既個批聯邦軍反叛武裝

條喉應該好快爆
唔去都未必會爆 而家爆硬你

梗係滿意啦
國家算得乜野
最緊要榮華富貴 伴佢一世 歐美退休

8國聯軍反擊支那入侵緬甸

翠翠似史太林+希特拉合體